初選都唔玩就唔好學人講民主了

極權適合你